 17  Birribuyika bininj nawu kabirriwoybukwon nawu idols, dja nawu kabirriyime, “Ngudda nawu gods ngadberre” wanjh ngaye ngabendjaldurndiwe kunyeme bedberre dorrengh.” Bininj Nawu Israel Benkebmawahmeng Minj Kabirribekkabekkan Nawu Yawey Nawu Yawey yimeng, “Ngudda nawu yiman ngurrikanemdubbeworrinj, wanjh kandibekkabekka! Dja mak ngudda nawu ngurrimimburdmeng, wanjh ngurrimimbayhmen dja kandina!